入嚟爆下喺幕後接觸過韓星嘅經歷…no ff this time

某年香港MAMA做幕後隊band接觸過太妍
太妍真人幾有禮貌 見到staff都會點住頭咁行
近距離見到個樣有啲怪 冇上鏡咁靚
真人比上鏡瘦好多 大風吹得走 皮膚再蒼白啲

IU 真人個樣同身材都同上鏡幾乎完全一樣
冇想像中咁細粒 皮膚冇飯拍咁白(通常P白咗)

有冇反面例子

同G DRAGON去大排檔食飯,成程見佢唔到,原來企係度都高唔過張圓枱

機場做過一排見過red velvet
成隊都幾nice幾有禮貌
不過無咩笑容表情 係得瑟琪同wendy幾好笑容

AB6IX真人都係幾令囝

同王XX格過劍

又9up

今次認真po==

見過邕聖祐訪港
真人好有禮貌
好好笑容
我同swag搵佢影相都ok

見過子瑜真人
比我想像中更加靚
皮膚好好
又好nice keep住笑笑口
好pure好true

見過王嘉爾
真人好有禮貌 對啲staff好好
講野唔該前唔該後

我上次除左隻鞋拋佢 之後佢執返比我

樓主你就好 見到泰妍呀

唔係佢fans 冇咩感覺

見過牙椰真人
睇落肥啲 不過都係貢能qq..

肥妹都見 痴能線

見過子瑜真人
真係好靚又好nice
完全仙女咁

吊你老木..

同IU扑過野 白虎吸手波 幾好砌
仲叫我射係入面 中出左佢2齋

好想見到真人好想合照